[PC/PS4] 23/3 第二國度 II 王者再臨

《第二國度II 王國再臨》（日語：二ノ国II レヴァナントキングダム，英語：Ni no Kuni II: Revenant Kingdom，中國大陸譯作「二之國II 亡靈王國」）是由LEVEL-5開發並由萬代南夢宮娛樂發行在Microsoft Windows和PlayStation 4平台的角色扮演遊戲，前作為《第二國度 白色聖灰的女王》。該遊戲在2018年1月19日開始在全球發售[1]，期後官方於2017年12月13日將預定發售日改至次年3月23日[2]。

前吉卜力角色設計師百瀨義行和作曲家久石讓仍在《王國再臨》的開發成員名單中

戰鬥模式 音樂 人設 都好吸引咁
見冇咩人講 有冇人諗住玩
唔知買ps4 / pc steam 好

呢隻值得推薦

ign 得7.8分

日系rpg好似一向唔太高分

我睇話佢個故事性做得唔好
所以應該唔關JRPG事?

唔使理ign,玩咗先講

第一集已經好好玩
YouTube 上已經有外國 Gamer review 評價好高

咁大家用pc 定ps4 玩

PC,因為PlayStation online store唔見有

第一集送贈品好似成本聖經咁厚

第二集有無

實體英文版見唔見有？

留個名 好想玩`

買 king edition 咪有

188唔見有

未買lm
呢期太多game

呢隻畫風好正 可惜冇繁中

有無人玩緊？
隻black knight 成個黑武士咁

係steam買算
英文版咁難搵

boss 戰太易玩

巴打玩到邊

定係一開始d boss 所以易d
不過睇review都玩d boss 可以秒咁滯
係有個side quest 難少少

lm

講左
Preorder bonus
Digital Deluxe Edition
Premium Edition
Collector’s Edition
分別有啲咩

港/日 有自己既set
買港/日可以去日亞參考

$200果set好正
點解ps4版無

西人評，駛撚理咩

188買左英文420

玩到出大地圖，好正

好多隱藏地圖
又埋左好多伏線要番去以前d地方咁

有排玩

玩到狗仔城。個大地圖好正，好過FF XV 同 DQ XI呢啲相對線性嘅

亞洲英文版？

一路行已經一路見到好多望到入唔到

故事都係大路野,但變左ARPG同起完城好似幻想水滸傳咁搵人入國都幾好玩

岩岩完第3章
玩得好慢 強迫症發作
要係晒大地圖行晒周圍望到無寶箱先繼續

玩左冇耐, 打怪都好似切菜咁

same 但係好難搵 好大

好似幻想水滸傳錦周圍踢人入會幾好玩。
隻Kingmaker 智取老千果段幾搞笑

英文版真係好正

大家玩英文版ps4既
有冇特登開個外國psn入佢既特典

開左Singapore

你睇埋歐洲個king edition先啦
北美屌晒鬼
啲人專登去英國Amazon訂

啱啱開始玩
如果真係似幻水咁就正
幻水2依然係我最愛嘅game

download左個theme但本身香港ac用唔到
個theme幾靚
好撚sad

3DM出左PC漢化1.0

買左pc版

用到果5把劍就算

果5把劍係咩黎？.

原來冇哂第1 集d 精靈

kingdom mode 好正

請問下PC版個season pass推唔推薦買？
隻game會有後續更新？

官網寫有2個大型DLC

好好玩, 不過個難度真係太低
D BOSS 9打一陣就死左好無癮
希望二週目好D

thx 咁我都係買本體等DLC細節出再諗
反正又慳唔到幾多，遲下仲可能有折

紫色怪仲難打

轉咗玩法

你當隻野個LV+15就差唔多架啦

咁係因為你唔識日文。先係覺得英文正

個d彩紅門迷宮行左6 7層先唔夠個大佬打
Gameover要再行過

剛剛去到第4章
終於有得起城
個地圖好多隱藏點 要慢慢探索 真係有排玩
Btw拎左個6把劍 全部都好低攻 40幾 50

王國lv2大好多
又冇錢又冇人升

第2章拎，用到第3章度就無用
隱藏嘢太多 無mark低都唔知記唔記得之後返去

咁都無計, 鬼唔知日文最好咩

要迫自己用廢裝

Pc版 原生出到21:9
估你唔到

會唔會出switch 版

狗城整得好靚

CH.6 開始難玩 D怪好高lv

Pc 有60fps 但係硬係laglag 地係咩事

較到最低都有少少，等佢Patch

未買，好鍾意玩第1代
見你地話轉做ARPG易玩咗，推唔推薦買

好玩就一定好玩，但玩開動作game既會覺得有d無癮

易唔易玩會係考慮因素咩

你又啱嘅
陣間去買

玩左10個鐘 先去到第5章
花左太多時間係探索地圖同玩支線拎人仔

13hr 一樣岩岩Ch5

成個王國都係狗城d人
解極都仲有

第六章明顯難左

報價 415入手

元朗喜利超好人，留game之餘，無散紙仲收平我幾蚊，咁就收買左我，可惜我住得遠，唔係實長期幫襯

利伸 已買最後一隻英文版，聽聞未知幾時再返

另外，今日6點信和全線無哂英文

咁唯有打住機戰先

三十個鐘，剛入第六章

個四眼仔好吉卜力 feel

想問問呢隻game有無中文版
畫面好靚 想入坑

無
但值得入坑

但睇唔明 好無代入感

只好等大陸漢化pc版了

我都好糾結
好想玩 但冇中文版 睇劇情 硬係爭好多
希望過多一排會出中文
一年都等

我都期待咗佢好耐時間希望出中文， 但點都冇， 望就望好似DQ 咁遲下出中文， 好鍾意玩呢啲日系RPG,

喜利真係良心商人黎, 價錢又公道, 唔會因為元天屯少game舖而集體收貴好多, 又肯幫人留game, 仲成日收順
不過見過個老細鬧d衰客好好火

中文化應該難d, 不過支那好似出咗初稿漢化

d英文好淺, 兒童故事書咁上下

岩岩完第6章粉毛入埋隊
我發覺最好用都係頭3個人

山賊妹招落雨箭好用到仆街

好多時開場前碌落雨箭已經清一半怪
羅蘭一閃都勁 不過平A太慢

其實仲有無ps4英文版賣

D支線任務唔識做 睇唔明要咩
有無攻略？
利申：日文版

都係打怪整裝搵人攻地
通常按地圖都有顯示
或者唔識扔上黎幫你睇下

爆左機冇二周目,爆完SAVE係最終戰前個位,只係俾你返出去清支線...唔知齊100人有冇第二結局,仲唸住二周玩漢化

以為可以有HARD MODE

等dlc

佢支線有無限時?
我啲支線有keep住清
但依家有個27號任仲未開到

應該冇限時掛,有D人要做左前置任務再係個ツバクロ商會換~有幾人係果D乜乜之森入面,地圖冇顯示要去過一次先顯示係地圖

拎左但已經唔記得點拎

唔怪得未有 呢個國家未去
btw thx

唔係果度（伊凡自己個國）拎架

０２７ 狩人マーガレットと森の闇
場所：フォンナ森林

スキル：パーフェクト狩猟術

適性：討伐ギルド

魔瘴気モンスター 荒撃ちチュレック ＬＶ２２を倒す

マーガレットが国民になる

有地圖易玩D~加油

見到ssp直銷網fb話有

playasia訂咪得

第一集玩日文版
第二集都係玩日文版親切D

有D 石像, 俾野佢, 有時會出個小精靈俾你用, 想問有咩條件/攻略?
係需要俾岩某一樣野/ 某個數量既野? 呢到唔明

俾岩某一樣野
基本上佢個提示（最後果句）同件物品描述係一樣

請問依家邊度有得買英文版
英文版有冇得揀日語配音

amazon？

有，睇緊英文聽緊日文

街鋪仲有冇實體英文版

第6章打後既難度 升左1倍
D怪好高lv
Btw玩到第8章 終於有飛船用

sub quest怪都大力咗好多

第二章 斬草

點解ps store冇英文版

因為香港行貨得日文

想問下無玩過第一集會唔會唔明第二集講咩？

無關係 新故事

支線地獄

唔知係唔係BGM + 冇乜語音關係
成日玩到好眼瞓

有D支線唔睇攻略好難搵
懶得逐個地方搵

愈玩愈多野

1.,想問下d部隊有無得快d升 lv

2. 地圖上d藍寶箱係點開

3. 有無邊d開發係一定要同好有用

岩岩到第6章

1. 打下D任務hard mode
2. 要開發開鎖技能
3. 咩都開發晒就岩GA啦

玩到後面真係痴線
又要升技 又要升裝
又要升城 又要解任
又要升人
重有好又好多野要做 e.g迷宮
Btw side quest 55 點整個蛋糕 卡左好耐

想問問 日文版 英文版 內容有無分別？
日版可以選日本語音 英文字幕嗎？

我全部升晒 得閒唔玩果時無聊掛下機
蛋糕要好後期先有食譜整

無
可以

咁其實日版都有英文睇？
唔洗特登買英文版？

1. 除咗主線唔好理住 打完第8章會有兩三個好好用嘅人，基本一路清返d舊任就夠打上去
2. unlock要魔法研究所lv3, 唔駛太夾硬升 其實d野唔算勁 之後先拎返
3. 一定一定一定要升咗技術所先，開發時間同錢會平好好好好多

55個撻爆咗機先整到 唔駛理住

金幣box>技術所>材料box>訓練所/lab/兵舍（加exp加drop品質果堆）>武防屋>各種採集
異空間之後先整，夢幻迷宮爆機前可以不理

其實我已經爆左機
升爆左個城
但係我重未有新食譜解NO.55

遇到老鼠個城map周圍果個人材任未 係咁俾野食果個，有食譜

我解咗大部分任先爆機
爆機果陣已經95個國民

ps4用手制插耳筒
但只有背景音樂同音效
聽唔到對白聲
有無巴打知點解決？？
係咪我手制壞撚左？

你su唔sure個陣其實有對白聲先
好多時都冇

差50場戰役果個獎杯, 打極都唔出
主線支線, 普通戰役都打晒, 睇過無新既未打
統計果到顯示打贏左80場, 都唔彈個獎杯出黎, 搞咩?

屌你老味 最後個迷宮D怪百幾LV
點撚樣打呀

我75lv爆左, keep住1,2lv無難度
D怪100LV都其實好廢
最後BOSS慢慢磨就搞掂

用晒D紫石去keep?
唔開箱?

有開箱, 個次元研究所升爆左D危險級數會升得好慢, 又易儲到珠
btw 唔開都無所謂, 合出黎既最強裝備同埋no.50-60紫怪跌既裝仲勁

50-60係咪難打過30F?
落咗兩次29F淆底

sure! 我睇youtube驗證過

係, D血同攻高到癡線

LM

打哂了 混亂同毒好勁，狀態流

我捻住刷下LV 先去打迷宮

隻game玩左陣幾正 但係電腦玩硬係lag下lag下咁 等更新算

我都係電腦，好順喎

巴打長期60fps 我有60fps但係行路怪怪地

可能我眼無咁靈敏，覺得順就算，無理fps

btw 招人好痛苦

我gtx 960, 間中lag一下，同埋fps仲低過ps4

3DM已出完全漢化2.0

一手一腳見到個國家慢慢大，人慢慢多就好開心

用緊1.6 終於有全漢化

點解玩完第一章 隻game先話安裝 要等兩個幾鐘

D精靈有無得升lv

巴打有冇link?

出左2.1

係自己國家用個人仔行去フニャのアトリエ用料升

殘體3DM攻略

有冇研究係會令個人行快啲
個地圖好大，有強迫症想行晒啲地圖先過主線
但喺大地圖好慢，成日要兜圈避啲低lv怪

好好玩

我都有強逼症，但係其實一來地圖寶箱好廢，二來後期有飛空艇方便好多，三來第二個城開始其實好多地方都暫時望到去唔到

其實可以去到後期開哂研究先升
前期無幾多隻好用同埋分別不大

啲精靈其實無乜用
輸出唔大

利申 終於爆機 結局幾好

咁又唔係 邪神真係好勁
同埋召喚騎士都唔錯

玩咗八十粒鐘 終於到第九章
琴日連續玩咗28粒鐘

我爆機50，白金70已經覺得打得慢

我升晒d野先去下一章

岩岩拎飛船先20粒鐘
坐住佢周圍搵寶箱

快手爆咗先仲好 好多料要起到最後lv4先採集到

王國點樣先可以多D錢
打到第6章先見到5000蚊可以變儲15000

KG? 同國力掛鈎
KG box一定要升先，唔係劇情打兩打好快爆，上少少我寫咗d重要嘅

我玩到50定60粒鐘先做個主線拎埋飛船

85粒鐘白金左
應該有15粒鐘都係掛機

D精靈有時0/4 即係點
但有d技要4隻先有進階？

0/4即係你新換入去/俾人打死哂d仔，打打下就會自己生返出嚟
升lv可以加兵仔上限

直衝主線 打boss 個時 自己大概幾多lv?

佢主線啲boss好易打
最後boss 70lv左右已經可以輕鬆打

打咗45隻紫怪 而家68lv 打boos

買咗亞洲英文版可唔可以用美服psn 買season pass?

點先增加啲啲難度

蝕晒啲 KG

我買實體英文
送左5把劍同一個指環

5把劍都廢既

知道買complete edition 同digital 版會多二把劍

龍劍同另一把

呢二把劍係咪都係廢？

你睇dl 五把劍張code紙 佢有講對應咩PSN

我係3區英文 對應新加坡 馬來西亞呢d地區

你要跟返

未夠60都輕鬆啦
70已經可以打夢幻迷宮果隻

好似話打到第6章會難返D

成日都唔生出黎

開頭太易打以為開咗easy mode

後面堆紫怪hi下都死

打完drylands隻Gryndl 拎把29X攻既劍就爽

打紫怪龍好痛苦 好厚血

記得一定要set equalizer...
我自己就左上5，右上8，打咩怪就set咩屬
下面兩個升爆

set咗左上10
返去reset battlepoint

有時打打下都唔記得升呢part

唔著裝備只用新手武器

淨靠調盤同d 怪跌裝，搞到大半裝備好落後
即刻補鑊狂升武器防具店

點先知自己落唔落後?
有時靠怪跌裝好似方便過整裝

我到最後兩張設計圖先第一次整裝著 即係爆咗機之後
之前淨係整垃圾裝過subquest,身上面全部用掉落品

喺水城得對鞋輸俾商店
去到機械城，嘩，三個人得4/9件近戰武高過商店，6 件防具都有2,3件唔夠商店高

好似未試過係商店買裝

其實我最後都無買

有，狗城有隻狗女，可以喺探險隊間屋開發步行加速
後期有飛船but飛得勁快好易飛過龍

藍箱要去到幾時先開到？

魔法所lv3

隻game勁多元化 啱啱玩到打仗

最憎呢part

想問一下 加屬性點應該點加好
利申 一點都未點 求教學

menu個調屬性既盤?
首先左下exp UP x 2， 裝備，素材UP 各一，因為等級差可以好恐怖，同埋私己錢無乜用
然後左上升左5 Lv先，打爬蟲(龍)系就谷爆龍Lv5，打第二隻系就即刻換過先打
右上加屬防/狀態異常防
有右點數就加埋右下回MP加快

右下緊要過右上，有回mp同無敵時間
其他同意

我升左下兩個裝備up

回MP我明，無敵時間加極都係加落滾動個下度 其實加爆差幾遠?

而家得廿萬錢
點先儲到五十萬

想問下前幾頁有巴打話一定要升左技術所先
技術所姐係邊間 岩岩玩到起完座城 但搵唔到有技術所可以起
用緊3DM漢化

追憶試練啲守護神上限幾lv
打完100仲有105

想問PS4係咪無中文板?
諗緊PC定PS4

PS4無
PC有人做漢化

好想玩好d精靈同升好d魔法
好似晒左d野咁
去到第7章都無理呢d野

係武器所對落，貼住廣場嘅右上角
要城lv2同起咗個廣場先

17lv打22lv 史來 難打到抽根

打完120守護神出左把charge s既武

玩到水城 開始好吃力
有時都係狂避靠紫色同灰色精靈輸出
所以我覺得精靈其實幾好用

人物係咪無補血魔法可以學？

Lv22 23果陣打 21 22好輕鬆
一打26 27就扣好多

有 不過用道具仲好

水城之後個城先開始難喎

結尾啲畫好靚

Side quest多到
反而主線愈後愈短

想問問 任務37 點拎果舊道具
上網睇攻略話要去第5章果個深淵先拎到
但搵左好耐都搵唔到
有無巴打幫幫手

有無名

全部都係去指定地點喎，佢無標出嚟咩

無wo 佢淨係寫要入手個道具
標記係mark返個男人
完全唔知點入手

回復藥黎
佢叫你返去姐係你身上有啦

但係寫（0/1）
會唔會我拎左 但係用左唔知 屌

cap圖睇下
真係37？

dlc包d咩 駛唔駛買

燕子徽章其實點樣先會有？

搵個阿伯接side quest
個個城都有一個

唔知以下打法啱唔啱...
1.去狗城賭場門口waypoint搵阿伯，反正印象中呢度最就腳&任務唔會隨你去邊而改變
2.接哂所有任務
3.嘗試即刻去第二個選項完成任務，如果係D自己存貨唔多既道具/勁既裝備就唔好交
4.去menu，任務第三個tab，將你唔想搞既任務取消
5.打怪任就打喇
6.燕子任數量應該係隨時間自動refill，唔知quit game再入有無影響

第7章劇情幾正
雖然好撚易脫出左敵國

MP消費減少既裝備，到底係稀有定係post-game裝...

打完水城上黎睇先知有調盤

想問點升國家等級 卡左主線要國家等級2先得

建築物升級個陣選個主城

係管理果到 指去主角坐個位果座野到

岩岩玩到第7章 有飛船正好多

佢指我未夠 升唔到 但其他升爆左
係未要周圍打d軍團先？

唔駛架喎 左下有講條件

玩左13個鐘 岩岩打完海龍

今集日文難唔難？
開住google一路打一路查掂唔掂
淨係學過一年日文 幼稚園程度

玩英文版最唔慣都係O同X掣掉轉 不過劇情易明好多

唔洗查都可以爆

基本上跟住地圖個金點行就可以爆機

諗住用隻法師，真係難玩到喊
又要埋身打怪儲MP，但又脆皮

都想睇個故仔既咁

佢識瞬移 好型wo

故仔都好簡單直接

原來個配音cast都幾勁
玩玩下聽到桐生一馬把聲

終於拎晒d人升lv4既城

白金好似仲有好長既路

除左50場進軍 其他杯都好易拎

我想問 爆左機就無得繼續玩？
只能夠去返爆機前果個位繼續解side quest ?

Yes
但好多任都係爆機先有

即係無得完美地完成

4lv王國都要爆機後先有

粉紅毛大波姐姐係咪會常註入隊?

小心劇透(其實都唔算，最終Boss外型啫)

Yes

我玩日文 睇唔明
其實有無解釋到點解主角個仔最後會統一二之國？
主角果陣係結盟架ma

有無巴打知點樣換衫？？
係咪待機既 換唔到？